# Apostila Grupo 6
Grupo de Introdução a Computação para Controle e Automação do Ifes - Serra.
Para a realização do projeto proposto pelo professor Rafael Emerick.
https://docs.google.com/document/d/1KRCYPSSEuCdOxUt2MG3BRJtgGxdEavgE-gRskvoET3Y/edit
